急！online登記做選民兩分鐘搞掂，香港自己救

Online交form, 唔洗三分鐘

盡自己最後責任救香港啦末代香港人！

推